有冇人知麻辣同酸辣英文係咩？

好想知道究竟唔同辣嘅英文係咩
就好似如果你要帶個鬼佬食譚仔/其他米線，咁要點樣解釋唔同嘅辣
個啲咩三酸，煳辣要解釋真係一頭冒水

求賜教

Super spicy & sour/spicy

好似無呢樣野

Grandmother spicy / Grandchild spicy

咁麻辣10小辣係咪Super spicy 10 small spicy

幽默感...

1-10 Levels
Level 1 Super spicy = 10 small spicy

咁三哥酸辣同煳辣呢

只可以意譯
無得words to words

(Chinese: 麻辣; pinyin: málà; literally "numbing and spicy")

Google it before you asking dumb question

ma la / she la